香港原味道個男主持講嘢好廢。。

為講而講，全部都係廢話嚟，幸美拍到佢做主持真係慘

認得呢條仆街
上次世盃定奧運其他主持問佢
佢hea答完咩都唔講齋坐
依家原味道次次整野都亂9黎
係到玩食物唔係認真學,整到人地d野唔要得